之前傳上面啲養老金俾班貪官敗晒，隻武漢肺炎會唔會專登整出嚟毒死晒班老野

派啲特務去美國偷隻病毒
之後唔小心喺武漢個實驗室散播出嚟
跟住呢著就高啦
等隻病毒傳開左又未傳得好勁嗰陣
先係扮到好大決心咁話封城！
等国內爆得冇咁勁，就開始吹風源頭唔係中国係美國
跟住境外傳入個案開始多之後，就屈係班外國人搞到中国又爆發
最衰都係外國，再鼓吹民族主意，中国人最勁啊點點點
毒死班老野，慳返幾萬億養老金
又可以將国內矛盾轉移去外国

依家搞掂晒啲廢老 再將病毒出口外國

廢老特色就係愛支那

愛支病

多個國家有見及此，都全力從中国引入病毒。
法國一定大爆，殺哂班退休金友

支共一句話無咪得囉

即係香港唔會爆
今日開始出街唔戴罩
相信政府!

中國最興係將句說話講一億次等人以為係真。

香港唔會爆係因為無退休保障計劃

你可以PRINT養老金果4幅圖俾佢地睇

死三千人有鬼用

我都係咁睇，仲有廢老死左之後銀行戶口入面d 錢唔知去左邊呢

合羅輯

13億人, 我當4億係窮廢老

要借個毒明顯減輕養老金問題, 要死成億人啦

而家死得咁少, 無能用WOR....

廢老無生產力, 中共黨員留佢地黎拓咩. 浪費中國資源.

就係呢張

遲啲国外傳入個案應該唔會死咁少